求各位巴打絲打幫幫手，尋找童年夢

是咁的，十幾年前，買高達書，會送一盒細玩具，每一期都有不同部位，身，手，腳，三期就可以合體成一隻模型，但係好耐之前爛左就比屋企人丟左，再也搵唔返，上網搵好耐都係搵唔到😭
就係類似咁的，我記得當時好似叫E.G.G. 求各位幫幫手 有冇D相關資料，或者知道邊到有得買？ 感激各位大神😭🙏🏻🙏🏼